（輸到痴左線）「女股神」重申睇好比特幣，目標 40 萬美元！

基金管理公司 ARK Invest 旗下主動式 ETF 投資績效驚人，大受市場歡迎。創辦人伍德（Catherine Wood）3 日重申看漲比特幣的觀點，同時警告電子錢包（Digital Wallet）快速發展，最終將「摧毀」傳統銀行體系。

路透社報導，根據基金評比公司理柏（Lipper）追蹤數據，ARK Invest 發行的 ARK 新興主動型 ETF ，資產規模達 244 億美元，為市場規模最大的主動式 ETF。

由於投資人擔心估值過高、通膨上揚，導致標普 500 指數近期向下修正，但伍德強調，ARK 基金仍採取機會主義式策略，主要投資全球顛覆性創新的資訊科技股。

根據 ARK Invest 資料，截至 3 日，ARKK 前五大持股為電動車製造商特斯拉（10.07%）、電子支付系統商 Square（6.01%）、串流機上盒製造商 Roku（5.36%）、遠端醫療服務公司 Teladoc Health（5.27%）和瑞典音樂串流服務商 Spotify（3.68%）。

伍德預計，隨著越來越多美國公司分散現金部位，將加密貨幣納入資產負債表，未來比特幣價格將持續上漲。例如，特斯拉（Tesla）於 2 月 8 日宣佈購買價值 15 億美元的比特幣，而 Square 也在 2 月 23 日財報揭露，第四季加碼 1.7 億美元增持比特幣。

伍德大膽預估，如果其他美國公司也跟進效仿，比特幣的漲幅甚至可能高達 40,000~400,000 美元。

CoinDesk 報價顯示，台北時間今日上午 10 時 42 分，比特幣報 51,322.03 美元，年初以來累計大漲 75.32%。

（本文由 MoneyDJ新聞 授權轉載；首圖來源：shutterstock）

又燈

過左尋晚變左老雞啦

阿木癲左

其實佢識啲咩 淨係一味靠ff咁

開頭升市班友當佢神咁拜

笑到仆晒街

張圖唔係應該跌先岩咩

你地痴佢都未痴
唱好比特幣 > 比特幣升 > 有人加錢買ARKK > 掃比特幣 > 比特幣再升 > 無限LOOP > >>>名利雙收
如果萬一比特幣跌, 都唔緊要, 佢都係收管理費, 繼續賺錢炒

好似外星人

伍德大膽預估，如果其他美國公司也跟進效仿，比特幣的漲幅甚至可能高達 40,000~400,000 美元

我認為係 40,000～4,000,000

契媽雙贏
契媽贏兩次

佢買隻隻股都可以幫佢吹一個故事出嚟

根本就係 FF

同我有咩分別

放遠黎睇，係直線黎
可以理解

精神勝利大法

越睇越不安

靜啦

Btc我都睇好，但可能要預擺幾年

十年後睇番你就會知契媽走得太前

Ark 捱得過panic sell death spiral 先講

前面係懸崖

有冇人送阿木去青山驗下腦

好撚恐怖呀

跟

今年內一定到四億
睇住黎啦

除咗副眼鏡，仲有副眼鏡

有少少恐怖谷味道
但係好好笑

佢d report冇數據support, 淨係話20年後AI 同 gene therapy 係下一個 FAANG

BTC 點取代銀行, 係都其他coin la

$0.00004 ~ $400000, very possible.
One day, you own a Bitcoin, try to buy a house, how to give you a change?

你有bitcoin都唔會買屋啦
買完屋一刻bitcoin 又爆升1x％

樓上d投資專家塊面腫撚到

呢個post尷唔尷d

財經台都有得笑

bin

Hi 樓主在嗎？

短短10日就屌打連燈仔